講真阿仙奴如果踢聯賽都有咁嘅戰意......

就唔叫阿仙奴了

最尾果幾場有

樓主識講人話了

年年季尾都咁講架啦